Структура проекта
-------------------

      assets/               пакеты ресурсов  
      components/           содержит трэйты и поведения, реализующие часто используемую логику (загрузка, рэндер изображений, рэндер аттрибутов и т.д.)
      config/               конфигурация
      console/controllers/  консольные контроллеры
      console/migrations/   миграции
      controllers/          контроллеры
      helpers/              хэлперы  
      mail/                 view-файлы для формирования писем
      models/               модели
      runtime/              contains files generated during runtime
      vendor/               contains dependent 3rd-party packages
      views/                contains view files for the Web application
      web/                  contains the entry script and Web resources
      widgets/              содержит виджеты.



Требования
------------
Минимально требуемая версия PHP - 7.2.0

**Установка**
------------
- Скачать проект
~~~
git clone <project-path>
~~~
- Заменить все файлы /config/*.example на соответствующие конфиги
- Создать базу данных, указать настройки подключения в /config/db.php
- Подтянуть все зависимости 
~~~
composer install
~~~
- Применить миграции
~~~
yii migrate
~~~
- Инициализировать Rbac-роли
~~~
yii rbac/init
~~~

Выкат проекта на тестовый и боевой сервера осуществляется через ftp - клиент

Примечания
------------
Для отображения карты и заказов на ней используется виджет карт от Yandex.

При указании адреса заявки, происходит проверка на существование указанного адреса через Yandex Geocoder. Запросы инкапсулированы в GeoHelper

Для удаления старых заказов существует консольный экшн в app\console\controllers\AppController. Для запуска ежедневной проверки и последующего удаления старых заказов необходимо создать задание в cron на запуск скрипта (на боевом сервере не запущено)


